發現左個終極港女page

Fb見到有fd share唔覺意睇到入左去睇
點知成個page都充斥住陣臭閪港女味
一係就飲酒，一係就食shisha
聽到3條女講野個語氣真係想一巴煎落去
Between其中一條女好似以前係TVB做開獎品小姐？

Link:

以為我ig俾人公開咗